MSN年代 有冇人好鐘意玩論壇？

講下你地當時鐘意上咩Forum，就算汁左都可以講
Btw當時我自己都有整左個Forum叫"Inkovo"😂

香港高達討論區

有個叫SkyCitz

一定有z先叫潮

人一個z

Sky 都係潮

有個叫叢林既科林